我一定會去探周庭。。。

哼IZONE新歌比佢聽。。。

問佢有無後悔迷降

周庭=手足

wizone迷都係藍絲

頂多叫偽黃

推

抗爭手足